北角佛堂多兩婦染疫 食環洗街車加強清潔

昨日再多兩名曾赴北角美輪大廈「福慧精舍」佛堂的老婦確診新型冠狀病毒，令曾到佛堂的確診者累計增至4人。今早約9時半，多名食環署外判清潔工身穿防護裝備到達美輪大廈，配合洗街車於大廈對開進行清潔。

社區爆發中

一早做封關咪乜事都無囉

好驚呀!!! 公司係附近

北角
廢老支那人集中地